中國國民黨: 堅決反對暴力，支持民主精神

【堅決反對暴力，支持民主精神】

昨日香港街頭爆發嚴重警民衝突事件，香港警察實彈射擊民眾，民眾亦有襲警情事。國民黨堅決反對以暴力方式處理群眾運動，也呼籲港府當局，應重視民主精神及保障人權等普世價值，才不會造成社會更嚴重對立。

香港是一個有法治基礎的社會，希望香港各界以理性溝通代替暴力相向，才有助於早日恢復香港的安定與秩序。同時，亦期盼港府與大陸當局盡快建立與抗爭者的溝通管道，讓民意得以舒緩，讓爭議和平落幕。

同時我們也要不厭其煩的重申，中華民國是主權獨立的國家，與香港地位完全不同，不能相提並論，民進黨政府以「今日香港，明日台灣」等標語恐嚇民眾的作法是錯誤的。同時，我們也要指出，民進黨推行「國安五法」乃至「中共代理人」法案，以打假訊息為名限縮自由民主，對照其「撐香港」的言行舉止，非常諷刺！

國民黨堅決反對「一國兩制」，也堅決反對台灣獨立，我們堅守「一中各表」的「九二共識」，期盼香港各界能回歸理性，拒絕暴力，才有助於爭議的順利解決。

抽水？

辛亥革命實無暴力啦呀中國國民黨

國民黨堅決反對「一國兩制」，也堅決反對台灣獨立，我們堅守「一中各表」的「九二共識」

出聲算抽水，唔出聲當奶共，好難做啫

//反對以暴力方式處理群眾運動//

主力應該係反對警暴

國民黨知台灣民眾唔再信一國兩制就即刻話拒絕一國兩制。選舉近了，咪撚信國民黨。
民進黨由始至終都唔信共產黨In English we trust

要民主，佢唔比，咁可以點做，等運到?
弱智國民黨，孫中山真係會死左都彈返起身